掛機功能 問卷調查

話說我做緊一個關於香港手機遊戲玩家對於「掛機 / 自動遊玩」功能嘅 research
阻大家 5 分鐘，幫幫手做份簡單問卷啦～ 些些

年齡性別zip係中間問咁好笑

同埋好似冇咩內容咁

「Hong Kong Gamer Opinions on Auto-Play features of mobile games 香港手機遊戲玩家對於「掛機 / 自動遊玩」功能的意見」表格目前不再接受回覆。
若您認為這個情況有誤，請與表格擁有者聯絡。

咪玩野啦，做緊研究呀 - -